[勿忘721] 尖沙咀有手足派發黃絲帶

今日都有幾位手足係尖沙咀海旁
派發黃絲帶🎗️
問左佢地先影上嚟

路過幫推

Push

推

逐條手寫

push

大家咁積極係utube 打kol100,咁facebook呢?

手足有心

Push push push

推, 手足未走

小心安全

唔會忘記

手足